尋同類

有幾多人明知道對方唔岩自己
但就係唔想放手

以前會